Anno1800 討論區

《美麗新世界 1800》 - 引領工業革命！ 迎接工業時代的黎明。你選擇的路線將造就你的世界。你想成為革新者或剝削者？征服者或解放者？你在世上留下的名聲完全取決於你。

《美麗新世界 1800》數位豪華版包含：
• 完整版遊戲主程式
• 第一款可下載內容推出後即可立即獲得，以及給你公司使用的獨家圖示
• 數位遊戲原聲帶
• 數位畫冊

PRE-ORDER OFFER
現在預購可額外獲得三件遊戲中物品：

• 《美麗新世界 1602》紀念雕像：用著名的《美麗新世界 1602》雕像歡慶本系列 20 週年並提高你城市的文化價值。
• 帝國列車：用這獨樹一格、裝飾華麗的火車在鐵道上與眾不同地行駛。
• 帝國指揮艦：用這艘獨特的起始船艦風風光光地在遊戲中登場。

關於此遊戲
《美麗新世界 1800》 - 引領工業革命！

迎接工業時代的黎明。你選擇的路線將造就你的世界。你想成為革新者或剝削者？征服者或解放者？你在世上留下的名聲完全取決於你。

在《美麗新世界 1800》裡，玩家將掌握自己的命運，遊走於 19 世紀快速進步的科技領域和險惡的政治競技場，並設法建立起版圖東起歐洲煙霧瀰漫的城市、西至南美茂密叢林的龐大帝國。

《美麗新世界 1800》結合了廣受喜愛的遊戲元素以及創新的遊戲內容，除了替《美麗新世界》系列開闢全新時代，還能讓玩家在人類歷史上的重要時刻留下自己的印記。

新時代的黎明
歡迎來到 19 世紀這個工業化、外交活絡且發明眾多的時代。這個充滿科技創新、陰謀詭計以及爾虞我詐的時代，是讓《美麗新世界》經典遊戲機制大放異彩的絕佳舞台。《美麗新世界 1800》提供玩家豐富的機會展現他們的治理手腕，他們將可建立大都會、規劃有效率的物流網路、殖民海外新大陸、派遠征隊前往世界各地，以及透過外交、貿易或戰爭手段征服他們的對手。

經典《美麗新世界》遊戲體驗
《美麗新世界 1800》結合了 20 多年來深受玩家喜愛的《美麗新世界》遊戲特色，例如獨特的電腦對手、可運送的貿易貨物、隨機產生的地圖、多段式遊戲玩法等等。此外，還有豐富的城市建造體驗，包括有故事的戰役、自訂自由度高的沙盒模式，以及經典的《美麗新世界》多人遊戲體驗。

新時代、新特色
為了栩栩如生呈現這個重要的歷史時代，建立在本系列豐富傳統之上的《美麗新世界 1800》導入了許多全新特色。遠征隊允許玩家派出由專家組成的隊伍到全球各地尋求名聲與財富，而新的勞動力特色則可讓玩家依照需求更實際地管理自己的工廠。最後，玩家將可以殖民南美洲，奪取支持這個工業新時代的黑金。

選擇你的勝利策略
作為繁榮昌盛大都會的領導者，你必須依據各種新局面調整策略：建立多條生產鏈滿足居民需求、與共享世界的其他電腦統治者打交道，以及建立可獲利的貿易路線網創造繁榮。

加入「ANNO Union」
參與 Ubisoft Blue Byte 開發《美麗新世界 1800》的過程。快上 取得最新消息、遊戲開發秘辛以及幕後花絮，並協助我們塑造遊戲。在遊戲開發過程中，我們會定期邀請玩家分享他們的想法、票選特色/功能、創造內容以及測試遊戲。

系統需求
最低配備:
作業系統: Windows 7 SP1, Windows 8.1 or Windows 10Microsoft Windows 7, Windows 8.1 or Windows 10(64-bit versions only)
處理器: Intel i5 3470, AMD FX 6350
記憶體: 8 GB 記憶體
顯示卡: NVIDIA GeForce 670 GTX or AMD Radeon R9 285 (2 GB of VRAM, Shader Model 5.0)
DirectX: 版本：11
儲存空間: 60 GB 可用空間
建議配備:
作業系統: Microsoft Windows 7, Windows 8.1 or Windows 10(64-bit versions only)
處理器: Intel i5 4690k, AMD Ryzen 5 1400
記憶體: 8 GB 記憶體
顯示卡: NVIDIA GeForce 970 GTX or AMD Radeon RX 480 (4 GB of VRAM, Shader Model 5.1)
DirectX: 版本：12
儲存空間: 60 GB 可用空間

有冇巴打有玩?
會唔會一齊聯機打?

樓主pre-order左？ 玩完open beta諗住買

冇呀，唔係今日release 咩？

如果唔係pre-order係咪冇得係steam買呀咁

一個礦場可以供應到幾多間磚廠

好似係Uplay買到，介有8 折優惠

2個

可以睇production time黎計
肥皂同麵包都唔係一條鏈咁起

一直都唔明anno 系列玩咩
係simcity?係大航海時代?

兩者既結合

大家覺得好唔好玩想買黎玩下 本身玩緊tropico6

好玩呀，小型既模擬經濟

Open beta玩到冇訓過

玩幾4/5個鐘之後，發現一開始規劃得唔好
今晚重新再黎過

依隻會上癮 好正
1404 已經狂玩

冇玩上代 淨係玩過1404 2070
未慣個建築要人口

有冇人知如果開新遊戲會唔會覆蓋左原本個save?

點解有3XX個農夫淨
但係種唔到紅椒 話生產力不足?

點同人外交？

因為你個個島冇紅椒種子

外交粒掣係左下方

唔該哂

開左新世界

我都岩岩玩到個到

啱啱開始玩 今集似返anno 上集個系統太過簡化

係咪大家都玩左劇情先

tropico6 同 anno1800 steam都冇工作坊如果有就多野玩
Anno1800 畫質真係好靚

仲以為收哂人地股票就贏 點知唔得
最後都要用艦隊掃過去

你地會唔會好lag?
我4790+1080都冇30fps

steam 版本的話，用離線模式去玩會好好多

係，劇情模式都有排玩

未試過同人開拖

STEAM之前仲有預購架..做咩冇左既???
仲入左錢諗住買

玩左個幾鐘 痳痳地

冇左啦 就玩得之前 ubisoft抽返去 uplay獨佔 但之前steam預購左既 都仲可以玩到 都埋ubisoft就話 遲下d dlc都可以係steam買到 如果你係預購果班

唔係去左epic咩

配對成功之後卡住左...玩唔到multi

點解我買完game uplay冇game既？？

我記得你買曬佢個島係可以拎左個擁有權架，不過唔係自動，有個掣要禁

買曬個島嘅股票之後要俾多最後一筆錢先可以拎擁有權，仲要勁撚貴
我勁幸苦買曬啲股票之後見到個價都係揀用艦隊掃

完全唔知點令個島收入太過支出

係咁靠起船賣去吊命

平民越多越開心可以多收稅，做外交任務，將多餘嘅材料賣出去。同鄰居關係好有時會送錢比你。

呢隻game真係好正，好講究你城市規劃同埋資源管理

同埋個城市起得靚好有成就感。

確保啲人民有佢要嘅奢侈品，佢哋開心就會交多啲稅，唔好起埋啲冇用嘅建築，浪費維持費用。將多出來的物品賣出去。（港口同埋倉庫可以set balance)

有冇人知果d傳奇船員 傳奇物品點出？
要打海盜定點

開心同稅今集好似無關
你指落去每樣貨佢會寫滿足左會俾咩bonus
通常都係人口/開心/錢 三樣野其中一至兩樣

有關係，滿足Luxury good人民會交多啲稅。

做Quest，探險，打海盜。

點先會有工匠?
我upgrade唔到農夫屋去工人屋。負緊4xx工人。
thx

今集高級市民唔使市場 可以搬走佢

齊基本需求 + 俾建築材料就可以upgrade
佢有冇話你差乜

而加先玩緊第一個劇情
隻game 好抵玩

想問下好唔好玩
見係Ubisoft 怕中伏

鍾意城市建設，資源管理同埋航海就會覺得勁好玩。

有冇巴打加好友試下個快速單人對戰？

有無PS4版

咁係一關關咁樣定係好似simcity咁可以玩個城玩到2046?

想玩 可惜steam冇

直接係UPLAY買啦, 唔洗經EPIC

想問下你地notebook玩唔玩到

都可以，兩種模式都有

唔做怇D任務得唔得

呢隻驚難唔難玩? 之前玩frostpunk算難玩

上手要啲時間，但熟咗個原理之後都唔難玩，不過要管理幾個城市同埋一大堆資源都唔容易

frostpunk一定難玩好多

隻game啲畫面真係好正

有冇人一齊玩multiplayer？

起滿成個島之後開始lag
2080ti 個畫面一郁得快得返20fps

有冇人知啲船如果去咗新世界度做貿易嘅話點樣可以用護衛艦由舊世界護送到新世界？

玩個短時間鬥快5000人口試下？

戰役玩到去左新世界要幫個女人
但一直都唔知幫佢做咩
個島又冇資源出到帆布船都起唔到

有冇discord

巴打可唔可以講多少少？
因為一直用開steam
唔係好識steam以外嘅嘢

你用steam / epic 都係用launcher 開uplay 出黎
唔係uplay 直接買冇乜意思

咁巴打知唔知幾時買最抵？
頭先安咗uplay睇要490蚊

有冇玩開UBI GAME?
有的話你應該會有Club點,呢樣野係你玩UBI GAME/買佢D GAME就送。
如果你有100點可以換8折CODE黎買GAME,今朝我就用左黎買ANNO 1800。$390

好遺憾
冇玩開UBI GAME

你好似好想玩咁wo~
不如我試下比個8折code你

我好鍾意玩模擬經營類嘅game㗎

巴打可以點畀我？

tg?

做咩會有兩個POST

tg︰lihkg7head

依家一隻正版普通版4舊 黃金版5舊差唔多啦

玩到一半中bug真係慘過食兩舊屎
主線任務又冇得restart
屌你護送任務隻船亂咁行唔去目的地

玩左十幾個鐘咁就冇左

有autosave
可以去返之前d save
禁load game之後click 最底個度

想知多啲航海果part
btw,之後steam會唔會有

已經開左新save玩，唔知有冇洗走到
今晚得閒開黎試下先

頭幾單元已戰敗。
無晒錢。賣晒俾人

都唔知係咪bug黎，重玩佢都係向下走，個方向根本唔係返那座島
最後又卡左係個度

玩左8個鐘俾隻驚叫同我屋企人傾計
個戰役都只係得55%

即係隻game叫你唔好玩佢住咁解？

好人性化

玩左成日
好癲又幾個島又2個世界

我想問吓各位巴打豪華版係咪包晒之後所有DLC 定係淨係包一個？

做左弱智仔
去到新世界太多野打理冇睇清d字
比曬d人入新世界開發
好多key item 島比人霸左

唔係，要買season pass

岩岩去俄仔Uplay store買左普通版
希望好玩

有冇買左淘寶 D UPLAY KEY?
有冇伏?

十架戰艦無堅不摧

玩嚟玩去大部分時間都係負收入

真係幾好玩 儲左成廿萬先去新世界
點知未去到就玩到得返幾萬

要做到收支平衡最緊要滿足幸福同唔好產量過剩

六架屌爆左海盜個城

買左淘寶steam

LM

有冇人知戰伇嗰到有個任係同人喺海度執嘢，一執成個畫面就定格係咩事，個任叫「老派」。

有冇人覺得個trading好撚煩
唔識自己控制邊個島要幾多咩貨
例如開發b島但b島冇麥整麵包
咁我a島整多一條line整麵包
要整隻船運野又只可以set死個數過去放低
然後有一邊發展到唔夠包又唔知點balance

係破產邊緣嬲嬲地停晒個堆爆晒料既工廠
即刻變返正數
仲有d需求岩岩新開個d唔供給住 等到起爆晒先一次過開俾佢地
咁樣d供應係穩定好多 而且個幸福感都易控制d

隨機搵人玩多人基本上搜唔到人,有冇人想互加下ID

屌 越玩到後面越亂
條生產線越堆越多 仲要穿越新世界
去到後面影響力完全唔夠用
想出多d貿易船都冇
仲要係玩最易

分五級工業仲要整兩個世界俾你歎
後面玩物流玩死你都似
船仲要唔係有錢就起得，唔夠影響力做唔到船
然後屌你d物流線一多得制就顧唔到軍事防禦
對手攻爆一座城成條物流就玩撚完

一係全部砌低曬d對手 唔洗理新世界既防禦
咁樣好似仲易玩d

想問下終章係咪已經等於全部玩完 ?
大佬我連新世界d生產線都未搞已經完左

No

舊Anno 有得set 最低存貨量今集冇左

但係已經冇新任務
升完600工程師

uplay 寫94%係完左未

一開始以為隻驚主要收入係貿易
係咁起生產線消耗d多餘奴力

我已經100
上網搵唔見有chapter 5

點先100到
我500工程師都做完

披著羊皮的狼個任點做？新世界那座島嗰到我未起過嘢，市場都無佢叫我去市場捉犯，就算即刻起完市場再過一陣都唔見有犯...

唔知wor
我做完爛城500個工程師任務已經100%

中間下面起野個條bar唔見左
有冇人知點搵返佢出黎

搵下市場條街揸住火把既人click佢

巴打可以add我一齊玩
有另外兩個friend一齊玩下對戰
SING.W94

對戰有咩玩，起野都起到2046
想贏既話 應該打到佛誕都未打完

我都唔知網上啲人會點玩
可能set啲短/中期目標就完掛
開GAME前有得SET
不過我估如果唔禁武力征服既話
都係鬥早出船去炸人就贏面大

如果三人可以玩10000人口或250000財富好似
你禁配對都睇到standard個rules係點

鬥快達成

你地係steam定uplay ID?

遲買得uplay

yes

睇香港有個台直播4個人連線玩左三日每日十幾個鍾都仲係同一局

佢地唸住起城當simcity玩姐
如果真係打既話 起船一早就完左
經濟戰就唔知啦

多人有冇人禁戰船

應該就無得禁船戰
但圍內玩就自己定規矩啦
玩專家難度起隻風帆戰艦都唔係咁易
加上無得加速起到佛誕

正常會set好贏個rules，玩熟左就算四人我諗耐極都係4-6個鐘，其實好多hardcore boardgame都係呢個playtime

個仆街報紙佬真係好撚煩
下下淨係識搵呢樣唔好個樣唔好
明明個世界一直進步緊

如果係俄佬uplay買平幾多錢

想問隻game係咪可以同玩家同一時間連線建築?

幾貼近現實呀

未玩過之前幾代 易唔易入手?
490$ 都幾貴又想試玩下

買$420就夠

好嬲 如果唔係要做主線我都廢鬼事救佢

個主線好煩 一衰左就要重新玩過
有時AUTO SAVE 都救唔番 果局

巴打咩難度
利申玩easy

佢送緊Unity, 你入去玩一陣好快就有100
你係U play 睇到有咩trophy 會比upoint 你

我之前有d upoint, 又expire 咗, 我都係開咗隻之前free 嘅 chronicles china 拎夠100 開8折

聽聞唔係香港買再平D

差唔多一半都有

玩到有電力, 真係好似重新開始由頭玩

終於重建左

玩爆左戰役 繼續玩
發覺最難係將新世界堆資源穩定供給去返舊世界
只要有一陣短時間有個需求去到0就即刻狂扣錢
同埋玩玩下先發現好多野起完都會扣影響力
起多幾間工會同運輸港口都冇晒咁滯

有冇人知俾完錢唔接受要等幾耐先會退

屌佢老母買隻豪華版5日都仲未回水/俾game我

係新世界運野去舊世界好晒時間
有冇人知租船同自己出船有咩分別？

一開始自己整船又運野又護航會用好多時間整
租船 + 護航就會用少好多時間整船
之後可以自己轉留做出船

想問隻GAME連線 係咪得對戰玩?

其實anno 2070 定新呢隻 1800好玩d

點解我係兩座島起左運輸碼頭，d勞動力依然冇share到

未同碼頭連接

想買但係咪要420HKD?

冇野啦 原來要有路連接到港口

係

你唔係只係上財經台？係到竟然見到你

上得多冇益

我頂 依家先知有碼頭
次次發現新野都要重新排過d野

呢個可以擺係海中心

好似要玩俄文

的確

一樣有中文
普通版250hkd左右

ubisoft個網同uplay都買唔到
有無人知咩事
次次去到入完名 地址果d就禁唔到確認購買

用返嘢途徑買到？淘寶定係vpn改俄國ip?

要㩒埋付款方式個logo先得

vpn

禁左visa
之後404 not found

我琴晚買又ok喎

巴打uplay定ubisoft官網?

官網
買完之後唔識搞個uplay

但買o個時個billing address同credit card點算？唔係一定要俄羅斯咩

想問下打爆左戰役有無咩通知
我做完新島500工程師之後多一兩個任務就無哂任務係咪正常

你裝咩文咪玩咩文...買完除咗比既錢唔一樣, 所有野一樣

500工程之後仲有任務咩

sor 我都唔係好記得
接唔到新任務我就棄左幾日game
淨係記得博物館個引導任務好似有bug完成唔到

我完成度仲係94% 上唔到100

咩係完成度

uplay度寫既戰役完成度

今晚放工check下先
用慣steam入 無理過uplay

我遲左買 我都想用番steam

我玩到死左阿叔就100%

唔洗俄羅斯地址/卡
vpn就得

今晚試試

Base game都咁多野玩，勁期待DLC

打自訂終於贏左，打左十幾個鐘set升到第一個投資者當贏有段時間發現新世界橡膠比ai壟斷左，sl冇左好多進度

重要資源要提前去搶，試過有一次新世界得一個島有甘蔗，俾一個關係唔好嘅AI搶咗先，搞到好長期都做唔到甜酒

一開波有薯仔，小麥，啤酒花，地圖偏左，就係good start, 如果加埋紅蕉就滿分。之後要有鋅，銅，皮草。提子是廢的。不打算打仗硝石都冇用。

鐵要幾多都唔夠，所以同npc近，可以係咁買衝工匠就可以跳過燒炭，可以直接採煤

尋晚試左用股票搶左人地個島 本身係交易關係即刻俾人中斷加開戰
完全唔夠打 要load返之前

買起人個島等於撩交打

新手岩岩買
想問點樣增加勞動力 冇污染 又起左d增加吸引力既野 都好小人黎住

人數係睇基本需求 即係魚 工作服 香腸 果啲
酒果啲只係增加滿足 滿足係增加收入唔會加人口

姐係要起整呢d既工廠 就會有多d人黎？

你禁個市集 會SHOW晒咩資源既滿足度幾多
例如麵包唔滿既就起一條麵包既line就搞掂
但唔好預先整太多 會蝕錢

可能我起得太多 每個都起兩三個 成日蝕維護錢
一陣試下先 thx巴打

好想買, 但唔知部舊機玩唔玩到

啱啱開始每條生產線起一條line就夠用，之後唔夠再加。

你計30秒一個單位，有d廠快d有d慢d.計岩數就唔會有過剩
時刻mon住庫存，紅箭嘴就要加產，綠就賣or減產or起倉

pro tips:
如果個島人多地多又冇野做
可以揀一兩樣工廠起多一倍 然後set生產力50%
例如工人好多 個島有3磗礦 即係6個磗廠(1:2) 又唔等磗用
就起多一倍製磗廠 即係個島total 12個磗廠 會佔左1200個工人
set磗廠生產力50% 就會爆好感度 又唔會影響生產速度同維護費

買完番黎 一開game就彈game

工廠生產力 set 50%嘅話，維護費都係50%？

玩到最後發現點解香港咁有錢，用盡d地起樓，有地就起，稅收自然高，電腦根本唔夠黎，起到勁迫，第一級生產全部買同外島輸入

我係專有個島做晒農夫要做既野

起埋個碼頭推你係大灣區做

屌中左個bugs前期送信任目標地係海盜城入面

到依家仲未買到 連個uplay都死埋 開都開唔到 話偵測到無法修復的xxx

遠征就係不停sl

其實都唔使 只頂到去尾就得 中途問題唔大

三骨頭一下扣40%, 好快收皮
仲有世博係唔係on9嫁，第二階要千七個投資者加一千個工人

新手留名
早幾日開左sandbox玩
想問下啲建築比例有無standard?（e.g. 有無話一塊田夠俾幾多麵包廠焗包)個感覺好似有啲1:1有啲1:2咁, 唔知有無feel錯
同埋島同島之間既人係咪無得share, 貨要靠自己船隊搬黎搬去？

你睇個產出時間，田多會短d, 形狀會無關係，人係可以瞬間轉移，但貨車唔得
比如1豬場1:00, 精煉1:00,皂 0:30, 咁你就可以 2豬 2精 1皂 咁起，(唔係電腦前時間我憑記憶9up)
島同島要share人要起工程師時代個碼頭，兩個島都要有，所以迷你島唔係比你前期發展用
貨要用船運，但係小心如果貨倉爆左你船落唔到貨，佢會霸住你一格，時間耐左唔理你就廢左條線，所以有時好地地你突然唔夠貨就係物流出事，一定要定期加倉同倒落海清船

隻GAME 好Q LAG機
長期唔夠30FPS

5820K + GTX980 4K 開中畫質...

剛入坑

玩住easy先

懶得成日睇住個貨倉, 可以用calculator

其實後期少少都係憑感覺起野，因為工會物品加成多，要集中起先有優勢，再加埋產物作用多左，例如豬又要起炮台，所以計時不如mon倉

玩得多都大約知道幾時要加產
係後期冇乜用, 當d野又用電, 又有公會加成, 又用船運, d船自己又有加成, 成條事就好難計

其實最簡單係見到收入少緊 多數係d野供給出左問題
不過去到後期d錢太多 已經好多時直接開貿易等人賣貨算

有d物品真係勁到爆打到個蒸氣渦輪發動機，放工會可以發電仲有個傳奇人物超屈機+70%生產力-80%勞動力+35%農地，勁到痴線

減40%以上勞動果啲全部正野

唔知咩事, crash左入唔到game

我都係

可能更新出咗事

UBI 維護中, 00:00會開番

玩到投資人 開始難控制

新手覺得好難玩

邊方面

玩多幾次就易，或者你自訂起始船隊加多d, 一開始就可以多d船解任就會易d, 另外環礁都係易d既地形，起手南方可以遠離海盜，

其實應該幾時開始要佔領新島？
玩緊campaign, 係新世界搵唔到啲拎火炬既人, 卡左起度

新手可以到你要某啲資源而個島冇先去佔
例如啤酒花
個任好似reddit都有人話難搵

老手都覺得難玩
玩文明6可以連續玩十個鐘 玩ANNO 2個鐘就要休息下

玩慣Factorio表示冇問題

玩過banished表示輕鬆上手

火人都算易
其他係農夫宿舍個d人都難搵到痴線
新世界就一去到就有幾多就盡量霸晒先
霸左個島唔發展住都得

新手 玩最易 未到工匠就輸

有無人接過市民任係搵豬/家禽
但個mission內容係乜都無0/0
係bug定點?
: 係個城到搵豬搵左半個鐘豬毛都無條

係唔係唔多屋, 我通常一開波都有只少1,000農夫

我覺得唔似
都係同電腦玩多
同人玩1x好難頂

係唔係就算夠人做野都要養多啲人？

最好預多百幾二百啦 有時斷左啲資源呀火燭呀之類 一負工作人口個倉又冇貨就好易惡性循環

愈玩就愈明白點解d官話要香港谷到1000萬人口
唔夠錢洗就瘋狂起屋

可以
我都唔中意開戰
但係你要整定船先
起碼唔好比海盜恰

你要禁入個任務介面到睇 佢會提示你大約係咩建築物附近
之後自己搵

如果唔鍾意開戰就同其他國家做盟友
到時d盟友會幫手打海盜 輕鬆好多

但係香港連需求都唔滿

Sad but true
連魚都就黎冇得食

佢講近農夫屋,但我搵晒全部都無
巴打試過真係搵到?

農夫屋個堆任務我都未成功過

如果我買左佢係咪會打鳩死我

其實係會
我玩故事模式 個肥婆買曬佢五格就同我宣戰
之後怕左佢 唔買個肥婆股份 先玩曬個故事

玩到咁上下覺得啲npc好撚煩
重新開個save冇海盜冇npc 算sim city咁玩算

滅撚晒佢咪得

滅哂佢又好似會少左樣樂趣咁

新世界冇海盜好d, 舊世界d海盜可以打下工會物品

痴撚線
買左佢成個島自爆既
咁買黎把鬼?
仲諗住可以直接接收

終於玩完個campaign
但拎左個新島就係咁蝕大錢
同埋突然間接手個廢墟島唔知點入手好

玩到依到當爆機算
佢仲要求新島起600個工程師

勞動力正二百負二百咁跳好難捉摸

班友仔又貪得無厭，又食呢樣又食果樣，又罷工回比腸仔你呀

同埋一負錢就上唔番黎，淨係識洗錢唔識搵錢

好少跳咁多 係咪整緊船呀

新島個d建築物你recover佢會直接去到工程師同投資人
你搞掂舊島去到工程師穩定收入之後
直接過d工程物資同起個運輸碼頭去起步就好易玩

船用買好過自己造

主線叫我去點繁榮島貿易站個到係咪bug左?
點落去冇反應完成唔到

Same

邊個位？唔係好記得

想問下點樣去新世界!? 個日計工人點先有

主線比個電腦陰鳩左同另一個大勢力反面
即刻勁難玩
前後比佢打沈左10幾隻過新世界既船

84%起完司法完個到?
岩岩google左d人話係因為交任前升左個貿易站所以做唔到個任
個bug好似好耐都仲冇fix

我岩岩拆左再起返都唔得

永遠都停係84%

有冇人中左個bug
係舊世界個海盜打打下佢唔會再出現係外交個畫面到
搞到睇唔到個外交度
而家打到簽左和平條約都做唔到佢d任
係咪冇得救

整船係啦...同埋我一次過起幾間廠...
好容易跳大數

係咪好多野都冇聲?
我都試過要重新load過

你係咪滅左人哋

用surface pro 6 玩到嗎

點樣先開到新世界！？

要拆咗比NPC 佔你禁佢果個就得，
但中第一個好易中第2個bug

玩過最實際

海盜滅左都唔會消失
不過岩岩簽完約再load save就出現返
係唔知點解佢會load返去我未簽約之前
而家打完又冇得簽

我滅左舊世界海盜....好後悔
而家佢番左黎2次都比電腦d砲台打爆左佢隻船番唔到去佢地頭

留黎做咁
我嫌佢地太煩兩邊都滅晒
而加好靜

冇動力重玩。。。

可以打到佢地同你簽和平條約
之後就有任務做下
不過新世界個個都唔見左好耐
反而舊世界個件成日返黎

有無人話比我知點樣開新世界

上工匠會出劇情，左下角按世界地圖就有

有無話要幾多工匠人數，我過左500都未見有 定係我miss左其他野
依家整唔到冧酒

遠征呢?第一次好似要遠征搵番黎(太耐唔知有無記錯)

打沉佢兩隻船就會主動和平條約
但要我俾多十幾萬好on9

未有呢舊野
Btw thx

即係未上到工匠啦

上左啦，解鎖左朗姆酒

咁即係玩緊故事模式, 未完成主線任務?

主線我做到34%

我個save 5x hours架

玩左十個鐘普通先去新世界

係唔係其實有錢有資源都應該起多啲屋同資源建築 再擴大 。本身個島 3分1 都未起到成日驚負錢

後期d錢多到唔知點使 所以想做下佢d任

起屋唔好一次過起太多
因為人太多既話d需求>供給 好易會倒蝕
到時總人口仲有機會不升反跌
最好係當你d供給存貨係會穩定上升時就可以考慮下再起屋
好d就可以考慮埋下個階段人口既需求
睇下你有冇能力做埋個件野既穩定供應先都得

其實隻game點先叫打爆機

起世博

岩岩開新世界 舊世界比人打
想知點樣先叫打贏仗？

玩普通 比個NPC用好多船屈我啲小島
之後新世界又比佢恰 等GG

你無起戰艦？

有 .但佢已經工程師 有蒸氣船唔夠打

俾錢停戰 加友好做盟友算啦

屌，拉攏海盜去50% 無啦啦開戰
仲有d居民任中bug接唔到

要買小美.. LUNA...大肚THOR...同埋冬兵

諗緊買唔買埋MOTHER FUCKER.. 但未有耐練好

ON9.. 覆錯PO

更新完d影響力多左勁多

終於fix任務bug

之前打爆npc個島收哂佢d股票會即負影響力起唔到新戰力
不過我覺得打敗海盜應該要有獎勵

一直都誤會左d種子既作用

岩岩開始玩有冇方法減低污染

其實係點用
我初初以為有種子就可以係個島種到嗰樣野
但好似又唔係手

去監獄買書，但係性價比低
最好係將d污染工廠送去第二個島

玩普通都唔夠個肥婆發展得快
發展武器整鐵果段有冇方法快啲

係，比如你島冇辦法出啤酒花，你就要啤酒花種子就可以出啤酒花

次次都去npc買工字鐵

下次重玩試

有冇人玩多人彈Game

打劇情打到做左百萬富翁
37座豬場，係咁賣番皂致富

玩咁到咁上下打到個肥婆得返新世界d島
仲要派d船圍住佢個島 等佢d船整到都出唔到海
但發覺少左個npc買料係煩左

係咪可以當Cities 咁玩？

鐘意起野，鐘意古代但唔鐘意打仗

你可以自訂無海盜同電腦用easy

我發現要儲齊d動物要幾乎成半個島用哂黎起圍欄而且影響力消耗得勁快我已經派船24小時停係npc門口等新動物出，都係成功集齊一套

我都係 之後心急開左新世界比佢 屌打

新世界少少咋果度得百幾個人，已經見到佢發展左好多唔開新世界冇綿花
新手淨係打理舊世界都手忙腳亂

番皂咁好賣

係咩，之前我試過有種子但佢鬧我種唔到既

巴打連npc都打爆埋
劇情係咪會打爆埋愛徳華？

零人口工業區，開始搞分工
首都全部都係LV5投資者

要放係工會先可以係影響範圍內種野

果個係用黎增加產量？

大家通常會運幾多綿花織既布去舊世界
次次運完去舊世界一陣間就用曬(得一間廠整䄛)
啲人好快無褸着，蝕錢蝕到仆街

零人口？即係全機械？

可能係，我都唔係好記得
次次玩到engineer嗰個位就玩唔掂

個範圍大唔大

用足一架貨輪 6個位
用快速船要起2架 8個位
因為慢好多

係呀，成個島都係工廠

佢有個圓 你只要個建築物係內面就得
個d田可以唔係圈入面
要計盡一個工會範圍夠你起7個都有剩

要睇係咩稀有度
最廢個隻係-15%生產力
紫色就+25%

我玩到大後期
十幾艘貨船+7~8艘油船
亂到我頭暈

巴打玩到幾多投資人
知唔知世博係計全世界投資人定淨係個一個島

我已經玩到10000投資人啦
世博係計全世界，但通常投資人會集中係一個島
全部資源由第二度用船運過去

舊世界應該發展成點先開始發展新世界

玩到LV4人口

想問隻 game 有無得較畫質？
上網睇過個 spec, 應該張 display 唔夠力推，但又想入坑

有得較

先搶左島先算

舊世界去到lv3已經要開始去新世界
件皮草要新世界材料 所以當你收支平衡又儲到一舊錢
就可以去新世界玩
到新世界就要鬥快搶島 有幾多搶幾多
不過最好留意下d農產品 確保每樣都要有
一陣搶完島都差一樣就企左係到

掛著沖lv3同武器，玩舊世已經俾肥婆快一步搶左個靚島，又要再玩

舊世界個島唔靚唔緊要，可以買種子新世界唔靚就gg

磨坊生產速度30秒，係未可以起兩個配一個小麥農場

應該係兩塊田，一個磨坊

係啵，腦殘左

監獄有個白色人可以買，直接用小麥做麵包，都係幾千蚊唔使用磨坊

感謝冇研究過啲人係咪放係工會？

一係工會一係市政廳

其實玩到lv4至5之後，有無咩心得
成日呢個位出事

我都係普通玩到LV5 之後先開新世界
不過開新世界之前最好 起多幾隻船
之後要運野返舊果邊

會出咩事太多野搞產業轋出事？

隻game有冇得連線
連線係玩咩

係，特別係新舊世界條產業鏈

有.都係咁玩 嬴既方法自訂 自訂地圖資源同其他設定

開左碼頭共用人口 做產業分類轉移就R爆頭
一邊要起 另一邊又要睇d船要點運

玩高難度已經放棄左分類，搬野要錢放假先慢慢執

我玩緊低難度sandbox
2星ai 發展已經快到癲

個肥婆勁快手

岩岩入新世界 肥婆已經霸左兩三個島

先搞掂需求 再增加人口
其實去到大後期 已經好撚多錢
d分島直接開晒貿易黎等npc賣野俾自己

理論上應該霸到至少4個島
之後劇情拎多個

熟左流程其實可以快過2星npc
總之起手：
1, 買肥婆股票先
2, 將船上面d鐵拉落黎
3, 船係咁接npc任
4,一升上工人開左鐵廠第一樣野係同npc買工字鐵，唔夠就買，盡快升工匠掘煤，換走燒炭
5,遠征新世界用商船仔夠做，唔掂就sl大法點都過得到時刻mon住世界地圖，有時有劇情唔提你

另外，前期賣番皂可致富後期賣皮草
肥婆有時會賣皮草，npc會賣淋酒，想快速爆上lv, 可以同佢地買，但長遠都係自己掘好d

同埋有樣野唔係好搞得清
個trade limit係咪指人哋架船黎到可以買幾多？

唔夠就會買，多就會賣

2.邊隻船有鐵拉？
咩係sl大法

NPC任刷物品？

主船一開始有d鐵， save load大法

主要係刷錢同好感

如果你夠快，可以係新世界壟斷左橡膠佢，所以一開波帶多d鐵去新世界

玩咗八個鐘卡住係工匠，新世界個島俾人打低咗，收入又小小負，有冇大佬講下我應該點做

舊世界點樣? 幾多島? 海盜關係點?

一個島...出去會俾海盜/電腦打

你舊世界發展得唔好 新世界好難搶

寧願俾錢停戰專心開發賺錢先

蝕緊5千幾蚊
戰敗左
冇啦啦由+2000幾 倒蝕到-5000蚊 唔知做乜